有無人FG第一份工唔係所有狗屎垃圾豬頭骨掉撚哂俾你啃

利申：FG 第一份工基本上全公屍連個清潔阿姐都可以點我做野

你都係做清潔?

多數咪又係執頭執尾
啲野你最後做唔黎都係煩著同事

一開始同事咩狗屎垃圾都俾我做
我全部專登做錯哂
從此以後冇人敢俾野我做

咩職位